傑出新移民成功例子，搶走香港資源冇難度

咁討厭香港但又唔走

因為落黎扮中醫仲呃得多，賺撚死你班垃圾香港人錢
宜家有兩層樓係手啦

做中醫真係幫到好多人啊

幫我賺好多好多錢

721 新香港

不要說「721 要人」或「721 金鐘見」，試著說「721 新香港」

[70年大限] 有冇人諗住set個目標 要全力響9月30之前令共匪倒台?

[齊上齊落再開] 請深思 獨立vs臨時政府?

支持，踢走腥港人

多謝D人上去結 之後一隻隻咁來
港男加油 一定要真港女做老婆

Ching講得冇錯

大陸雞玩下好了

結婚不了

支那正常

甘心咩

我就好唔甘心

移民去一個地方就一定要100%鐘意嗰個地方？

唔岩可以死番去食大陸有機食品

冇必要咁辛苦落黎香港

香港啲食物係垃圾既 公認

大陸呢

傑出人士，有無讀除三害既故事？

教me ok?

以前(九七年前)小學有教喎.......除咗教中文之外都係好好既公民教育：

古時，在義興郡，有一個叫周處的男子，很喜歡打獵，力大無窮，十分強壯。可惜他凶惡橫蠻，時常侵擾他人，成為家鄉的禍患，惡名遠播，街坊鄉里人人都怕了他。

那時候，在義興郡的大江中出現了一條蛟龍，在山上又有一隻凶惡的老虎，老虎和蛟龍都時常侵害老百姓，對老百姓造成很大的威脅，於是當地人就把周處跟蛟龍、猛虎合起來叫做「三害」，而「三害」中又以周處為禍最大。

一天，周處見到父老一臉愁苦，就問：「今年不是豐收嗎？為甚麼你們愁眉苦臉？」父老說：「有南山的猛虎、江裡的蛟龍為害，哪有快樂的日子？如果你是真正的英雄，就應為民除害。」

於是，周處帶了弓箭上山，將那頭凶惡的老虎殺了；然後又跑到蛟龍作惡的河邊，跳進水裡與蛟龍搏鬥。周處與蛟龍糾纏正在一起，在水中或浮或沉，糾纏了數十里，周處仍拚命的抓著蛟龍，不肯放棄。三天三夜過去了，都不見周處上岸，人們都以為他與蛟龍同歸於盡了。三害已除，於是義興郡所有人都一起互相慶賀。

誰知周處在殺死蛟龍後，又突然浮出水面，游到岸邊。到他上了岸，看見人們都為他不在人世而互相慶賀。他從未見過人們如此歡喜，此刻他才醒悟到，原來自己是那麼差的；原來在義興，自己才是最大的禍害。他感到深深慚愧：「殺虎斬蛟又有何用？我周處才是最大的禍害呀！難道我以後都要做個害人的傢伙？別人永遠都怕我恨我？我何時才可以堂堂正正的做個人？」

他很想可以改過自新。於是他到吳郡那裡，尋找有學問、有修養的讀書人陸機、陸雲兄弟。終於，他找到了陸雲，把自己的故事告訴了他，並很誠懇的說自己很想改過，很想重新做人；但自己年紀已不小，恐怕結果都不能幹出甚麼成就來。

陸雲說：「古人說，如果能在早上聽到道理，即使在晚上死去，也不枉此生。你現在已明白以往的不是，明白要改過，那還怕甚麼？一個人只怕不能立志，你能承認自己的過錯，立下決心改過自新，又何需擔心將來別人怎看你？又何需擔心前路前途？只要你勇敢地面對自己的不是，然後逐一改過，發憤讀書，使自己明白道理，將來一定能成為一個好男兒！」

周處聽了這番話後，眼前彷彿出現了一片無邊無際的新天地，心中豁然開朗。他確定自己今後要做一個怎樣的人，於是真的下了莫大的決心，從此克苦向學，努力讀書，好好的修養自己，並盡心盡力為國家作出貢獻，後來成為名揚四方的忠臣孝子。

孩子，你知道怎樣才是真正的英雄嗎？周處能面對猛虎與蛟龍固然十分勇敢，但他能有勇氣面對自己的過錯，並決心改過自新就更加難得了。所以真正的英雄是能面對自己缺點，承認自己過失，並能改過的人。周處立志改過自新，要做個好男兒，結果他做到了。那麼，你呢？你會立志做個好男兒、好女兒嗎？

Thx

每日300個

又引左支那狗出現

樓上即有